\beginsong{Vulcani}[by={A. Mei -- G. Carletti -- L. Cerquetti}]

\beginverse*
\nolyrics $\star$ \[A- D- | A- G] \rep{2}
\musicnote{Ripetere prima di ogni strofa}
\endverse

\beginverse
\[A-] Da una fi\[D-]nestra spalan\[A-]cata
~~~~~~~~\[G]verso il \[$\star$]sole
\[A-] se chiudo \[D-]{gli occhi} rico\[A-]nosco
~~~~~~~~e\[G]satta\[$\star$]mente
\[F] nei gesti quotidiani \[G]mani colme di devo\[$\star$]zione
\[F] ed una volta ancora \[G]mi ritrovo qui a pen\[A-]sare
cosa spinge alcuni a co\[G]struire i nidi e a re\[F]stare
altri come noi a \[G]non fermarsi mai
\endverse

\beginchorus
e an\[D-]dare \[A-]sempre avanti,
\[C]gettare il cuore \[G]oltre le fiamme:
\chordsoff
andare ancora avanti,
di giorno e di notte.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Di tanto in tanto in certi oggetti,
~~~~~~~~i più comuni
io misteriosamente avverto
~~~~~~~~la nostalgia
è in certi lunghi e muti sguardi di una vita in comune
e tutto ricomincia in un tempo che è circolare
un padre torna è sera, luci accese ad aspettare,
altri invece come noi che non si fermano mai
\endverse

\textnote{Rit. doppio}

\textnote{Ripetere prima strofa e 2 rit.}

\endsong
